屌奶星英格蘭入四強viu 都可以搞到咁無氣氛

唔講以為分組賽緊

英格蘭全班配角樣
無計
吹都吹唔起

個8 號擺明主角樣啦

鹹片主角?

連體育品牌都廢鳩事搵佢地拍廣告就知